廢老可唔可以俾番d公德心？

見住佢打完乞痴 係咁抹落條柱到 係有心抹落去 柱上面d白色野都係佢留低 之後唔為意 見第二d人掂左落 先即刻提番佢地

廢老仆街死
樓主好多事

有病就唔好累人 搞到有傳染病